[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero-One 28 , 魔進戰隊 03

幪面超人 Zero-One 第二十八話

魔進戰隊 煌輝者 第三話

神枱位

EveryTime~

朝日電視台

精華Time~

個look幾型,但條頸好似畀刀𠝹

屌你講完覺得好痛

Blu-ray收錄

成個av場口咁

會唔會成班A.I.M.S都改造過，所以一直先冇人拉老千

未有字幕聽唔明呀

呢啲唔難估，今集個打戲先正
阿滅型到震

可惜滅打嘅時間太短 見到老千解除變身嗰下屌左出聲

條友見唔夠打，啦啦聲解除變身走人

如果呢套係zio嘅水準，就會唔收架啦

一千扒腥體內唔知有冇晶片？

滅亡迅雷齊曬

邊到有得睇？

刃B係咪唔會再變Valkyrie

刃B好型

不破到底係亡定係邊個
姐係個腦有亡既資料？

真係好平和，打到好似玩咁 唔夠打就解除變身bye

lm

我想講今條嗰個係mc humagear而唔係躁狂症humagear, 點解佢EQ可以低到講幾句就咁aggressive

老千肯定有做手腳啦 打哂眼色咁

不過最後一場 搵社長同老千對打咪算囉 係要搵件rapper 出黎湊場面 真係好兒戲

都係快d完左佢俾我睇不破算啦

美櫻都係劇中靚d
Ig d相冇乜特別咁

啱呀，咁大路

不過又好符合政治野, 同埋有個POINT帶出黎係 humagear AI 唔涉及政治
但係老千成日玩小動作

如果佢出新FORM希望佢KEEP住用把鐮刀,唔想到佢用玩具武器

同問

刃B新form同鐮刀先正
如果每一種武器同form都係咁肯定有更多拉打fan
你拎今集嘅刃B同其他人講係marvel新角色一定有人信

阿努比亞斯幾型呀

幾好睇既，但冇拉打味，雖則raider 都唔係拉打

刃B唔變rider呢個造型反而係個突破點
男嘅反而唔覺得別

好撚好睇

點知原來真係咁

個力架唱歌果part好正
仲有滅打鬥好撚型

迅摸who are 塊面嗰陣好gay

應該好多日本人都覺得工作對決悶,
twitter 打ゼロワン出つまらん同つまらない

係 太多回答，加上老千太bug 搞到好乞人憎

成隻數碼暴龍究極體咁

今集睇滅既反應似係想幫不破
但最後講講下拎條腰帶出嚟係想點

諗不破會講兩講就變身打過
因為不破個格係衝動撚

遲d rampage vulcan係咪會變量產公廁form

咁睇嚟不破真係受左好大打擊

傲嬌
明明自己想幫 但又講係亞克意識

老千個計劃係咁

佢成日出d新form打柒自己
但又成日吹到自己玩手段幾勁幾勁 好on9

接受唔到老千係FINAL BOSS

希望老千條線快d完 之後係打亞克

29集係第二章最後一集

話說刃B而家連變身key都比埋老千去整新key
咁佢之後咪變唔返valkyrie

根據上集，老千會噴裝嘔返條key出嚟

zero one 28

突然今集又上左高潮

Rampage Vulcan 係咪final form?

佢唔似FINAL BOSS
佢似壇黎斗咁成件事係佢搞出黎但個走向就唔係預佢所料咁

講政客貪污,但最後出條濕鳩片就完場
條主線真係越黎越惑人

套劇冇提過Zaia其他分部既人，好似日本分部大哂咁

啲外國鬼佬應該係45歲倒台先出場踩兩腳

老千整key個度唔係滅亡迅雷個基地黎？

都好接近下

老千自己個2條,金屬蝗同不破新個條,
都係係滅個基地度整

食咗白woz，黐孖筋

明顯係濫用職權 啲兵照放佢入去

學生妹ola好撚好J

痴撚線d humagear仲係咁易暴走, 點撐你

嘩屌痴撚線好睇到
仲要解返不破入黑房

要外傳先用吓啲舊人 時王

咁睇humangear真係好玻璃心

認真咁多記者點會影唔到老千跌舊嘢俾MC

現實之前有個咩總統偷支筆都影到啦

邊度有今集熟肉睇

置頂..

humangear : 我要同你地絕交

好似小學雞

人類都係racist

kaixa: 有=冇

迅仔明顯係 gay

跪求孕B Gif

點解個黑人講英文都係有日本口音

小弟睇唔明，求指教

請問依兩個 humangear 係 for 做咩？？

迅仔 & 滅爸

性愛humagear

相信大家都估到第一批gif係咩

我想要孕 B

我要Izu

gay子外傳又幾好睇

害怕2.0轉咗造型之後真心覺得佢型

應該日本出世

佢出返黎之後高大有型又好有計劃咁

成個人唔同哂

滅係咪仲係二叔嚟

轉身擋呢吓扯咗

繼takatora之後
滅又係一個變身者carry腰帶力量嘅存在

屌你救who are又係ark嘅意志
遲d洗白用呢句就搞掂唔洗搞咁多花神

Ark成日有耳屎

繼社長個lab
滅同迅屋企都係自出自入

做滅成二叔應該幾輕鬆，唔洗點郁，企係度慢慢打

揭發貪污果幕

三條友著鞋踩入去

刃B

咁多角色打鬥係佢最型

仲係佢，甲鬥王打法已經係icon

又打打下變咗夜晚

似係想比不破用slash driver

究竟係滅定係迅

原來who are 同we are變身塊面會有紋就係因為佢地都有晶片

佢地塊晶片似係亡俾人分屍變左ai晶片
我估前傳係講呢樣野
兩人一體的亡！

迅唔扮on9其實都幾型
但比滅差幾皮

呢個真係on9 明明滅已經返左黎 佢地仲可以喺個基地度自出自入

屌，笑左🤣🤣🤣

起碼佢可以同魔王有得溝通先

暫時未輸過既rider
希望keep 到去尾

好期待下集

就係鍾意佢 "on9"
好 Q

好似今集咁
唔好成日鳩笑已經好好多

今集滅vs 老千嗰part打鬥好高質，諗嚟諗去滅好似淨係俾shinning hopper屈過下

上集迅同老千只係55波
而今集滅明顯好打過老千
即係而家既滅已經勁過有新form既迅

who are 同 you are
唔係we are

屌仲有下集
之後會唔會每集都整一張gif延續個故事

副島淳

射了 thx

有不破嘅劇情就有

gay

有冇超必 gif
好 L 型

刃b個嘴成日好似含住d野咁

分別係平崎里奈（ig:hirasakirina)
同埋森田真生 （ig:ruminasu5963)

圖自己去ig睇

不破嘅多角戀

今集好好睇 不過如果前幾集老千出千冇咁突兀既話今集最尾個效果會仲好

一開波箭雨入埸

一早間公司應該比市民圍攻啦,暴走咁多次
班市民好似見慣風浪咁,次次都無反應

我覺得要幫下大家

真日豬
同埋或人一開頭又話要保密身份
今集就當住個cam當住咁多人面前變身
同埋shining hopper個紅心口暴走係咪唔會再出

你地一定唔記得左滅比assault wolf一腳踢爆左

嗰下係”呃古no耳屎 “
唔計

呢句最後會唔會變到好似人類有無限可能/最後的希望咁煩膠

Deciding the fate of a battle like a Valkyrie

奶大遮三丑，波一大就5分變7分，7分變滿分

我期待左好耐嘅對決

撥手果下加返句［屌 死撚開啦］

最後自己嘅意志去救不破會唔會都用ark做擋箭牌，佢哋兩個其實啲對手戲幾正
Ex-aid dododo已經話自己做mamaphite, 滅都應該可以叫自己滅爸爸

幫迅擋招唔計

有冇滅開大技射果下嘅gif

呢度係咪戰兔比店長執果度

冇撚得輸

根本係kabuto

同埋lazer turbo第一次出場果度, 落雨然後老社長pause

佢把鐮刀真係耍得好好睇

講到底做咩要重建Daybreak Tower, 明明大大個Ark喺下面

成段戲個feel似講緊不破
可能所謂解放係想佢用自己意識過檔同迅一齊
而唔洗hack佢先做嘢

擁有平成拉打力量嘅男人

不破同1000%打完個天入黑
之後行去後巷已經係日頭
即係佢係街度蕩咗成晚

咁 . 呢

終於捱完5場遊戲

咩意思

等睇01所有拉打都係機械人/改造人

仆街笑撚死

who are忍笑.gif

geiz 外傳好似有後續

好撚似

先不論有爭議嘅劇情，01嘅打鬥真係好屈機

不破、滅、老千都係技術流但又唔同風格

不破好鍾意瞓低向上射

而老千每次檔招都一定開咗浮游炮先

迅升級左之後都瀟灑左

反而或人好似冇乜風格

地產妺妹好丁D

因為人類竟然拍假片
但證明 humagear情緒仲易失控過人類

佢係dot,之前暗示咗
老千成日叫佢做狗
dog同dot音相近

唔笑就無問題,一笑就露底

agger

其實人類不嬲好多仆街野,humagear既情緒咁易失控,好危險

唔爭氣咁笑咗出黎

裏面都係二叔

真係性愛型 humangear ??

THX

下集應該係我繼同滅亡迅雷大戰之後最期待既一集
今集無論係打鬥定劇情都做得好好
我見有人話不破比人hack呢個位易估
但原來佢會比人hack係因為老千放左晶片呢點我係有驚喜到，亦應該唔多人估到，不過既然係咁其實老千應該都可以操控佢令佢唔好搵自己麻煩，就好似對駁嘴既刃b咁，呢度當住係因為操控權已經比迅搶咗先

但套野啲細節位始終都係睇到我個人好炆，好難唔罵下
首先就係humagear比人講兩句就暴走，真係好難唔令人類驚佢哋失控，劇情咁寫令或人相信humagear既立場好難站得住腳，另外又係死人老千成撚日出術，又要出得核突，喺全世界面前做手腳，屌你仲要冇人發現嗰下真係覺得編劇當觀眾弱智

不過瑕不掩瑜，呢集講或人同不破兩個都受到打擊跌落谷底既劇力好正，一個就因為冇辦法阻止自己一直相信既humagear暴走同humagear好大機會被廢棄而感到無力，一個就一直以黎都覺得自己係堅守自己信念行緊但發現原來被人操控緊，仲要係比自己最憎既滅亡迅雷，而且老婆一早知道佢比人落晶片唔講

下集好期待佢兩個點企返起身同不破動物園出場（一定要打爆老千），仲有就係不破點樣搶返老婆返黎

睇完今集太興奮打咗好多野
希望大家睇得哂同埋同我瘋狂討論下劇情
其實仲有一個位唔firm
就係亡應該唔係不破
咁佢幾時先會tv登場？
話哂佢都一直引人變raider
冇理由之後唔交待返佢行蹤
9估迅話仲有一個要解放既同伴就係亡
呢幾集亡冇出就係因為比老千捉咗

Humagear失控啲位因為係子供向
所以一定要個畫面清晰夠快 等啲奴細路get到佢地咩事失控
不過老千真係bug 但今集咁樣寫佢識得利用每一個機會 利用所有人 呢下算寫得出佢個種不擇手段

成班ultron,勁危險
搞到社長好似為個人喜好出賣人類咁

有啲令我出戲既地方就係老千奸得黎好on9，所以完全得個煩字冇咩威脅性
對上一個令我覺得寫得好既反派就係老社長
一黎就直接絕版一隻bugstar，唔會話打兩下放你走，（放主角走解釋係要為ride player增加難度）
後面brave唔聽佢支笛就絕版埋佢女友
做野乾脆俐落唔會好似老千咁柒下柒下

搞到又想睇返條片
唔知條片最後view數多唔多過哥斯拉

圖三有種Heil Hitler！嘅feel

條原片都唔記得係邊 淨係留咗gif

未有熟肉 食唔慣生肉嘅要等等

老千唔算技術流啦好多時都係因為高防同其他人55波，同埋淨係jacking break都十幾招技，我會覺得佢係坦克屈技流

亡係邊個嚟冇咩印象

今集不破嗰d就真係技術流
一開波攻下盤 之後卸力推開老千把劍
係支槍射唔入老千冇計

其實zeroone個世界係咪無警察

真係
佢同或人打嗰陣都特登sell自己厚甲
其實真係屈坦
然後咩技都放哂出嚟打
不過呢套野啲打鬥真係癲
招式有，特效有
同埋啲招式設計幾好
各自有佢既定位，佢哋識睇情況用
例如老千要飛避技就放falcon
要硬擋就用吸返黎最勁既浮游盾

出過啦
不過講真除咗kuuga, agito同drive
喺拉打既世界入面警察全部失蹤是常識吧
拉打系統就身就係民間人違法持有大殺傷力武器喎
同埋唔通次次有怪人都叫班差佬送下頭先咩（kuuga咁）

唔係話要打怪個種 見到有賄賂唔係應該第一時間報警處理咩 然後套劇好多現實層面上犯曬法嘅嘢係可以無俾人拉

今年戰隊第3集就已經上演藍戰士人設徹底崩壞笑死我

其實睇老千依5場比試真係睇到厭
成個loop就係老千扮晒公正 點知比乜鳩全部佢話事 唔夠玩就出陰招 俾人踢爆就唔認

一陣又話1000%專程輸比或人
因為重建都係佢計畫
所有野都係預計之中

無論輸贏都係佢計劃之內
Evolto講呢句係霸氣、屈機
腥巴腥講呢句只會覺得佢係死撐

發生咩事

第2集都未有漢化點睇呀

龍騎有黑警（利刃）之餘臨尾班警察仲殺到淺倉威

睇過ig 真係返唔到轉頭

你搵唔到咋

今集同滅打幾下發覺唔對路屌住走真係好柒

evolt講其實都冇咩所謂霸氣
只係大家知仲有幾集 仲未死得住咁解

不過我到而家都唔明1000%出千出到咁撚明顯
到底d比賽係想講d乜?
雖然 d humagear真係好玻璃心

好想hack刃B

滅出場型到

不破由二騎淪為二打六

呢個都係既
不過怪人係咁食人差佬咪又係做唔到野查唔到咩事

因為冇證據（雖然全世界睇住佢出千）
你當係觀眾有上帝視角先睇到
其他人根本唔知佢出千啦
主角知但又冇證據

不破仲似主角
由頭到尾一直行緊滅亡迅雷條主線
而家仲要攞埋寶↗生↘永↗夢↘個劇本

上次就當面hack人地, 今次就老遠踢個raid riser比人
兩次都係有個鏡頭影住

其實鐘意睇佢多啲
可惜戰績慘不忍睹
自己老千出場之後
基本上一直碌地
希望下集動物園拎老千祭旗

根本ola就好撚正
係個劇本安排佢行行企企得閒彈下出黎又彈番入去完全哂左佢

成個杜德偉咁

w大把警

講還講唔好貼相

本篇未出 冇印象正常嘅

係咪fb先有，有冇關鍵字

滅出場同打鬥型到，不過老千線真係好悶

Build有guardian

不破個aims 組織算唔算

悶到我睇到螢光綠膠劍出場後冇睇，每個星期日剩係上呢個po望下啲討論，再睇返琴日個集都唔覺有野miss左

因為真係冇咩講過野

DAY字幕組keep住個個禮拜出
KRL一早講明今年做完第一集唔再做

上開花園搵seed，唔覺有，我搵搵先

AIMS算唔算

花園應該無, 我通常係特盟或者係字幕組佢地本身個微博到搵

同一個阿伯

摩擦力

好耐無聽過啲個名
又真係有啲似

ark ???

final boss!

因為之前單野所以唔再做？

可能係KRL呢兩年都已經低調左好多

m路過俾人打爆埋

睇怕都係亡
你普通人點會受晶片之類控制

咁又變咗之前做手術講唔通

唯一說法就係話個ai 醫生都係被人hack 咗
我比較認同某位師兄講既
刃老婆同不破都係亡既一部份
刃老婆知道走唔甩，唯有腥爸叫做乜就做乜
而不破好大機會會來緊到中後期比腥爸控制住
兩個去到結局先可以出番來

好可惜，我覺得戰隊佢地整得好啲

Aims係執行ai方面既法律,人類犯罪應該有一般警察?
而腥巴係犯普通法,但無報警撚,所以佢可以為所欲為?

下集都被佢控制，拎住鎗指主角

得網盤,鬼有咩

特盟有seed

好寫實
有錢的確係可以為所欲為

但睇預告不破唔係話搵到保持自我既方法咩？
如果下集出完新form都係比老千撚
咁佢呢個二拉真係史上最慘

我反而覺得下集係不破擺脫操控
之後再搶返刃b走
我比較偏向相信佢兩個真係植入左晶片既人類
同亡既關係冇咁大

前期被佢控制，之後嬲到超過個控制，扯開動物園key變身，老千被佢打到碌地

就係想睇呢啲

等睇老千反cup，佢呢個皮套睇到悶係時候換新

都係網盤WO,SEED得RAW

A.I.M.S.
原文：A.I.M.S.
全名為「Artificial Intelligence Military Service」，是直屬於內閣官房的對人工智慧特務機關，駭入魔化的Humagear的特殊武裝部隊。
持有廢棄被判斷為會危害民眾的Humagear的資格，同時也擁有逮捕與AI犯罪有關聯的網絡恐怖分子的權限。
由不破諫（假面騎士Vulcan的變身者）擔任A.I.M.S.小隊隊長兼搜查官，刃唯阿（假面騎士Valkyrie的變身者）擔任技術顧問，，但兩個組織仍以競爭的關係戰鬥。

係Build嘅世界

Rider systems係一種戰爭武器

其實aims好迷，如果淨係用黎應付暴走AI， 咁除咗16年前既townbreak之外，咁多年黎有冇AI暴走過，咁多年都呃政府糧出？

咁而家老千都係公開賣軍火既
但講緊rider system係公開擺咗上枱面做兵器
亦有受攻府監管
不過我想講既係
但一堆拉打其實係暗地裏活動
如果下下有警察出黎
其實係應該拉左個主角先

有冇睇humagear聲優嗰集
違反ai法咪要aims出手囉
唔係淨係打暴走ai架
有人違法使用humagear佢哋咪拉人

我記得嗰一集，用現實嘅人個樣去做A I係犯法
但係今集老千嗰邊講飛電用政棍個樣去做一個AI，咁呢個應該由不破界入調查先啱，而唔係老千出嚟去講危險

今集嗰兩個女humangear有無犯法

永德vs 高岩成二

其實 1000% 犯咗咩法？？

永德做meteor個期

報驚都冇用架
腥巴腥成日着白衫 驚嚟到會放佢走

Geiz 意外既幾有趣好過build個兩套

咁查案就梗係留比aims做
不過一般人出嚟講話humagear好危險好驚驚又唔係唔得
問題係老千直頭已經公開sell緊軍火，鼓勵一般市民買raid riser
現實咁做肯定唔得啦

咁我又問返你
滅亡迅雷犯左咩法
老千做緊既野咪同前期滅亡迅雷一樣

聽日出，又可以買幾包試下運氣

岩 所以kuuga個種寫法先最合理
理得你係咩人 打左至算

第一集五代搏大霧入去九郎岳山谷，被一条捉到
換轉係或人應該成功咗

Kuuga神作

其實係kuuga最寫實,類似batman,警察同英雄既關係可以係合作同追捕,警察無能為力都會靠英雄
舊十年前期都會出現警察算係比較寫實,之後就好似721咁,市民被打到死哂警察都失哂蹤,好似唔存在一樣,但現實無英雄

dx動物園係咪哩個星期出?

好記得實驗室班人，初初認為五代係麻煩友想趕佢走到慢慢變frd

唯一可以講唔夠寫實係點解唔出埋自衞隊，但一出埋d裝備的話成本會高好多，agito都係要電影先出

Ultraman the next勁正,自衛隊空軍戰機空戰,但勁高成本

已經頂唔順東映係都要令紅戰士做到成個on9仔咁

熱血毒撚

今集個紅戰士同或人好似。

閃耀靈感 vs 冷笑話

年年都倒模咁

又唔多d試下快盜咁玩

快盗警察世界第一

仆街好似中中地

好型

我都覺得the next係幾正
可惜就係呢個N計劃搞死左圓谷
只能夠慨嘆呢個年代唔係有質素就得
一套作品好睇都冇用
要有市場規劃，狂出周邊，各種宣傳先成到事
而且最緊要就係控制成本

kuuga呢種神作可一不可再
嗰陣搞左幾年先面世
而家拉打要一年一套
冇咁多時間比你慢慢籌備

佢on9左早上時間播，宜家網台播應該會收得

果陣細個睇cctvb播Nexus都覺得幾特別
睇到咁上下發覺有套The Next做前傳
再睇埋成個N計劃概念好J到
佢有計劃駁埋吉田巴比倫果集先西利
可惜胎死腹中

同#144好似

而家唔敢再搞呢啲企劃啦
風險太高

其實究竟點解佢可以用到?
forceriser有刺架喎, 唔係應該humagear先用到架咩

可能佢都有ai晶片

Btw 諗番今集老千都幾撚癲
不破咪冇啦啦俾佢人體改造
佢加加埋犯左幾多樣野？

666寫戰隊

都係個句啦
有錢人係冇犯法呢回事

其實好鬼諷刺,日本人自己都唔係太支持將特攝推進到更高層次,大部分當地人都覺得特攝作為兒童玩具教育劇做番自己本分好啦
明明圓谷同東映部分高層想好似DC,M記咁將自己英雄品牌成人化,但次次反應都冷淡到蝕到入肉,搞到無人再夠膽成人化特攝,我都唔再太期待拉打鹹蛋都咩新突破
講番01,人機對決其實觸及好多現實AI爭議性話題,但次次都只係點到即止,之後都係帶出做人要正直唔好忘記初心依類既教育意義,所以劇情發揮個到根本勁多制肘,GAIM時虛淵已經講過

咁真係要睇劇場版先知

劇場版好似淨係講會為身體帶黎好大負擔
用唔到百分百力量

其實圓谷而家進取左好多
圓谷個社長話想將圓谷整成好似老迪咁
所以係YouTube 擺啲片上去任睇又唔鎖區
拉打又鎖區又剩
而家圓谷又會同荷李活合作出電視劇
漫畫又同m記合作
Netflix又上佢套動畫
連一級玩家個導演都話第二集會搵番超人黎玩
但拉打真係完完全全食自己就算

戰兔套衫

如果超人可以拍套nexus個種都幾正

劇場版冇講點解佢用到

仲有毀滅證據妨礙司法公正 如果不破算係黑警咁佢應該算襲警

扮或人講嘢tone笑死

Geiz真係幾好睇

牙狼囉，絕對係成人化特攝代表

你呢套係鳴滝黎架喎

依套都可以期代
Amazon係咪都食左屎,所以白倉都停左個企劃?

第二季爛到笑

Viu終於播時王
星期一至三 中午
只俾細路睇

幾時開始home office嘅話可以睇

4月13

拖咗十幾集不如唔好比賽

下次劇透的話可唔可以四重加密？

但我覺得圓谷有d走返東映條路
唔係話商業化唔得 做生意梗係為錢
但劇本比我感覺真係麻麻
係咁出玩具配件

Viutv係咪on9
咁會唔會係深夜1200重播

不如直接3連敗仲好-_-

有冇咁撚戇鳩

証明真係純粹拖集數

但真係估唔到會最尾或人會輸

可能既 build都有重播

大佬上集搞到咁都贏就冇天理

根本第四場已經輸左

被困在實驗室的izu

堅似

係App有得睇返掛

平成一二期個頭都開得咁靚，點解令和會搞成咁

到底依個NTR Gif
有無合集

其實套野未完唔洗踩到成pat屎咁既，不如睇哂成套先作結論啦，平成二期既就算幾好睇都一定有十零集係差D/拖戲。

CLS
唔想主角輸我明，但輸就係拖？就係on9?

利申：覺得主角輸仲好睇

或者係落差太大喇，始終01用大森/高橋呢啲質素比較穩定嘅班底，01第一章/EXAID可以話係冇悶場，依加第二章比人感覺唔止悶，劇情又多犯駁位，個種失望重大過舊年睇時王

咪就係, 我都唔覺得依家有幾差, 少少拖都唔算好嚴重

我諗巴打意思係唔洗用咁多時間去寫到2比2先再輸
再加上工作對決篇太多問題

要輸點解要早d輸
輸完快d入主線好過啦

改極都錯

咁講真一套拉打成五十集
中間梗會有十幾集講下單元同日常架啦
我又覺得5場工作比賽都各自有佢既主題
唔係完全喺度拖，有少少message帶到出嚟
上集消防員都有唔少人話睇到有啲感動啦
就算冇前期劇情咁緊湊
呢幾集單元絕對唔係拖同廢囉

我覺得係個劇情唔平衡同工作篇太多bug既問題,
第1章去得太快,第2章拖得太勁,個落差太大,
寧願第1章詳細d,第2章短d3場對決會好d

好難失望過屎王掛 屎王20年紀念作都搞成咁
而家就算劇情難睇 都有得集集j下啲打鬥 j下啲造型

我都覺得大家罵得咁勁係因為個反差
第1章前面1集1個humagear
後面變返2集一單元
同埋老千條仆街又乞人憎又搞到咁多bug
的確睇到有啲火
希望下集不破可以打爆老千
不過既然最後輸咗場比賽
我唸都仲要睇老千串柒柒多排
本身以為佢只係個中boss
唔係真係好似evolto咁死唔斷氣掛

但evolto打輸都係因為hea打，而現時睇老千似真係唔夠metal hopper打

時王睇左第一集已經預左佢之後麻麻地，睇左頭一章都幾肯定佢會爛過pat屎，所以對打後劇情冇期望但01個頭開得咁靚，第一章劇情又緊湊，第二章嘅缺點令到個種期望上嘅落差大好多

直接講飛電因為暴走已經開始營運下降損失，Zaia乘虛而入買大量股份蠶食緊間公司，都好過比賽去決定乜鬼嘢Tpo收購

頂

遲啲結局執返出嚟

月讀

我個孕B孕我個B

而家係metal hopper hea打或人次次打到腥巴腥碌地就停手次次都唔去收佢皮

劇中常崩

東映養豬場

我覺得工作篇主角無咩成長,升級KEY都係因為劇情需要而派
對劇情推進無咩幫肋,一千就繼續出千,寫得好反而係班HUMANGEAR
既小故事
反而不破同滅亡迅雷既個邊劇情線就好睇好多

it's high quality!

啲寫真攝影師係咪gay，係面前咁都忍到

可以係女攝影師既

我影的，我冇忍到

因為其實得不破一個行緊主線

女都忍唔到啦

係呀, 你冇忍到屎, 瀨左出黎
辛苦曬

佢扯住旗影你知咩 又唔係影埋自己碌鳩

笑死

冇影下半身你又知有忍

Humangear唔係商品黎嘅咩，點解可以會發展自治都市
話說點解會開發rapper humangear

悶或者無限單元唔入主線，都或者可以忍下
但成個工作比賽篇，設定亂鳩咁黎，每樣講少少又完成唔到自己提出嘅主題
最大問題係人物行動矛盾，全部都好似唔知自己做緊咩咁，千王又當眾出千冇人理，或人on99搞爛gag
明明千王係day break黑手，一直要報仇嘅不破知道左又冇反應

01個問題係劇情框架放左好多設定，啲設定本身係可以好多野講，但問題係演出部分收唔返啲設定返黎，搞到互相矛盾，劇情又跳躍。

例如今集講要將daybreak town發展成人類+humangear自治都市，內容係點冇提過，明明humangear係商品，可以點自治都唔知。

政治黑金，明明果陣報警就玩完，又唔知點解要錄影，俾對方造fakenews。明明千王前幾集有職員出千好大反應，講要堂堂正正比賽，今集又會幫手整假片。跟手又係例牌自己掟條belt出黎，上次火場我當直播影唔到，今集直情係個直播廠入面掟條belt出黎，成場人睇住佢hack humangear都冇事。

每一集或人都係衝出黎講humangear os嘅security有改善，然後每一集都係俾千王用相同嘅手法hack，廿幾集個os都係一樣咁廢，但又叫人相信自己。

你呢條問題就等於問點解要開發腹筋崩壞太郎一樣........

有需求有市場
唔使個個月出糧比佢其實已經好吸引啲老細去買機械人取代個人類

真
如果現實世界有rap佬呢哦咁容易暴走
隨時會失控殺人既機械人
點可能有人會支持

唔好話劇裡面d人唔支持, 就咁觀眾睇到都覺得佢地好有問題

主角到而家差唔多三十集
佢有八成時間都係行緊單元故仔, 係之前打滅亡迅雷同克服metal先有主線行下
比我感覺係佢既存在就係為左幫d失控既humangear執手尾搞番店
工作篇表現老千次次當面hack或人下下也咩囉但又係阻止唔到比佢hack
對d失控既humangear又係下下也咩囉但又係成日比老千打爆, 係攞左metal先救到但岩岩又比刃B打爆

差唔多三十集
但都仲係冇咩寫過或人成長
一開始會以為佢會隨住故事 會變得成熟 會run間公司
但而家都仲好似on99咁

humangear個security問題又係
玩左咁耐都仲係冇改善 又易比人hack 比人chok 2下又暴走

拍單元劇唔係話唔得
但工作對決5場個寓意太相近
對我而言濃縮到救火拎人命做賭注同律師拎法律黎做賭汪已經夠哂去寫humagear嘅矛盾同隱患
咩地產狗 演說家同花道真係暰氣寓意太相近又冇特別

睇得出個大設定原本係想咁寫
Humangear：有感情，俾人歧視好慘，想人類承認有人權
或人：能力不足但有成長，尊重humagear，想達成人類同humangear共生
千王：亦正亦邪，唔相信humangear，出發點係想保護人類，但行左歪路
迅雷net：唔相信人類，要解放humangear，消滅人類

但劇本執行fail，搞到設定互相矛盾。出黎個效果就係千王一時一樣，完全想點就點；humagear每次都係on9原因暴走，亦睇唔出有自主意識想爭取權利；或人除左每集叫人相信humangear就乜都冇做過，明明係自己公司整唔好件product，但怪人類唔信任。

最專心一致反而係滅，由始至終都係想解放humangear，消滅人類。可惜成個世界啲humangear都係on99，完全冇諗過要爭取權益。迅雷net連condom都做唔到，只係炸両。

終於

所以暫時01個劇本都係到喉唔到肺或者捉到鹿唔識脫角,如果30集後劇情先進入高潮,之後一帆風順,咁就更突顯劇情鋪排出現大問題,第二章完全變左為拖而拖,重要錯漏百出

我有一刻以為或人會掟咗把膠劍 由自己暴走

係咪唯一一張有真人嘅色紙

好似幾正

IWAE!!!

留名等睇人剪輯哂廣東話版二歪

啲個世界,王晶啲類人先賺大錢
白倉就係拉打界既王晶

因為拉打食自己就搞掂,圓谷比我感覺都係浮浮沈沈咁,所以先開闢海外戰線

點解咁奇怪要1-3

冇俾支那公司賣起晒播放權

只要市場定位仲係日本國內，無論拉打定ultraman都唔會有突破。DC同Marvel 之所以會成功 係因為佢賣嘅係成個英語市場，唔係局限美國。加上荷理活本身就係一個生態，會包晒製作宣傳配給一條龍，唔係求其拍就做到。所以要衝出現有框架，圓谷一係同荷理活合作，一係用其他方法衝出日本，Netflix 就係一個好嘗試。

其實輸先合理,間公司由第一集開始,集集都比人HACK
HACK到比啲洗腦AI入埋公司總部

攞嚟拖時間同賣玩具

咁多人在家，一星期追哂3集

有無呢段廣告嘅片？

時王咁垃圾都可以比個令人有印象既結局
你肯比力可以即刻改善
但就改變唔到整體唔夠好既事實,
變咗一段好,一段麻麻咁
浪費咗令和第一作
不過對賣玩具應該無咩影響

拖得嚟正正常常四平八穩無所謂,
但太多人物行為一時一樣既礙眼位

係就1-5快啲播完接zero one

佢邊有咁大

音效好正

本身唔細，谷少少，加角度

時王之王 2019

冇關係佢build都一早播完但都隔幾個月先播下一套

如果你係好似火影咁長 十幾廿集拍on9野 大家可能都由鳩你

但一套只有大約只有50集既野 無啦啦咁就用左10集我只可以話係浪費

想問下呢到多唔多巴打會買或玩拉打shf架

可能唔多,玩具台有shf post,不過好少見果個post d人係呢邊出現

玩唔起
本來shinning assault hopper搞到我差啲入坑
但訂唔到就放棄咗

以前買過一堆，比起shf，偏好sic
不過已經棄左玩具坑好耐
尤其今時今日，有閒錢買玩具，我寧願資助手足同黃色經濟圈好過

冇玩,但figure入面好似算抵玩.但有d炒到好貴.同埋有時d武器分拆開連埋另一隻figure賣好9

我係劇情向既人，Exaid咁7我都買唔少，等緊無敵
Build劇情唔太得所以我淨係買Evol
時王呢啲造型7劇情差就on9先會買

所以正價入到先買
炒價一定唔食

我就睇造型加返角色魅力
浮游炮form一出嗰陣真係幾型

而家仲訂到的

我唔係玩具愛好者 但係有時真係唔訂就買唔返同貴到仆街 而家都係量力而為買好睇既就算 加上訂到基本上冇蝕反而可以保值
最近果隻metal hazard build真係

Hazard build還好，dragon lock先吸引，暴走form入面既暴走form

又送兩把武器同兩個頭 比起上次濕鳩魂展好好多

玩具台個邊都有傾啲劇情既,但唔多,同埋個邊貼女多過玩具依邊就主要屌鳩東映,個邊就屌財團B港魂,所以佢地基本唔洗過黎依邊傾

Build同zio真係抵屌，將架車懶醒咁轉魂限再送武器，但係個個睇法係買武器送車
然後zio2就送大頭劍，要硬食三合一先有合體大劍玩

Shf齊black同rx除左舊版果三隻
其他都係執一兩隻過下癮算
得jack劍 01 kiva zo同怪 superone同車
冇了

只齊build

未出 Genius

其實係咪冇乜昭和fans

咪偷雞，你差隻great cross-z

第二行第三隻

昭和撚
不過唔止拉打，係昭和特攝撚

雜誌劇透

都就出啦 上次先同無敵同無限魂一齊show出黎

下次唔會輸

鋪頭訂？
我上premium bandai見到冇哂了

孤仔應該重有

要合體了

今個月雜誌圖冇咩料到
多數人都估到係咁發展
只係希望呢個章節寫得好睇啲

個個都合體打
重要本身兩邊都有個單體已經打得贏 簡直係sm

希望唔好好似叉我同絕版咁一boss打到尾

咁刃怪人form重變唔變

我差4隻
冇買great crossz sparkling 垃圾兄弟同金銀

雜誌圖有冇izu呀 又話被困要拯救

老千已成沙包，同戰力單位

希望最後唔係靠對打拎返間公司，老千又on99應承，好似build代表戰咁，雖然幾大機會係咁

唔知點解見佢哋合體打好似立flag咁,
希望唯亞唔駛死啦

成大間公司俾或人敗撚左

有無巴打一田訂左01 我仲唔未收到通知攞貨

本地上市公司俾跨國企業收購其實唔出奇 副社長上都係一樣 不過係一黎飛電唔識update保安 二黎老千又日日出茅招破壞飛電形象

阿爺：計劃中

嘩成個幾月

係唔係自己上去攞就得 唔使通知㗎我仲係度等

[member]條友輸到short咗

自從drive之後冇咁期待過拉打一條感情線

老千明明連金屬蝗都唔夠打搞咩要圍毆 唔係又劇情升級老千呀嘛

屌老千有冇第二個form

抄lv X-0

下個月仲要打成個月老千 劇情build化

佢把武無上限咁吸，實勁架

想知佢吸動物園key會吸到D咩返黎
佢把劍都有哂D動物key都仲係輸比動物園不破

動物園好似少咗Raider隻獅子，佢打金屬蝗用過餅帶
啲人已經笑佢咩0.001%因為把劍佔999.9%實力

呢張好喜感

老千打贏過暴走金屬蝗

成個on9仔咁
髮型嘅重要性

恭喜哂！

Woz:歡呼啦～～

Cls

Amazons同The first/next出場個到笑死我
仁叔叫人打氣個到笑到肚痛唔嗌大聲d就食左你

我RKF當買個盒張圖

腹....

呢個訪談幾有趣

正

皮套書真係影得好靚

成個角色形象不斷刷新下限
肉酸到

之後講自己唔做魔王做王，被woz投訴話唔順口
呢套睇得舒服過劇場版

邊度有得睇

五大訴求
黃到金

未到4月1喎

好正

刃B終於唔再聽老千支笛

其實個表情幾好,但其實佢見到咩咁既樣?

古墓派？

手痕用電話整，大佬們屌細力啲

姑姑
破兒

電王 X WOZ

有冇人可以 share geiz 外傳？
揾唔返

今次有砂糖帶一帶
Woz好難唔紅喎

動物園帶用喺force riser，隻狼眼位會變紅

睇唔清楚
oma zi-o + zi-o oma form VS another oma zi-o?

呢兩條友咁似樣 woz都算半紅左喇

係

I‘LL BE BACK・・・「幪面騎士Zero-One」那傢伙回來了！Zero-One首次披露的衍生作品於明天3月29日(日)10時起配信決定！

《幪面騎士Zero-One YouTube衍生作 奇跡的轉身！？或人VS.腹筋崩壞太郎 宿命的搞笑對決！》

去年的9月1日，作為令和幪面騎士第1作受到多方關注的幪面騎士Zero-One第1話。在播映之後，Twitter的潮流趨勢得到了壓倒性的話題討論度意想不到竟然是那個男人的名字......

對，就是由かやまきんに君飾演的搞笑藝人型HumaGear・腹筋崩壞太郎！

今次衍生作中，那個腹筋崩壞太郎作為飛電或人最大的強敵歸來，為了判斷是否認同搞笑藝人的或人，腹筋崩壞太郎前來進行搞笑對決的挑戰。
伊絲、不破也被捲進來，異次元的戰鬥現在即將開始......腹筋Powerーーー！！！

今次衍生作，與29日播映的《幪面騎士Zero-One》第29話「我們的夢想不會破滅」的故事有關，而且也隱藏著接下來新章發展的提示。

【平台】東映特攝YouTube Official

【配信日時】2020年3月29日（日）10：00～2021年3月28日（日）9：59（※1年限定）

【出演】高橋文哉、岡田龍太郎、鶴嶋乃愛、なかやまきんに君

Faiz Fans

IZU咁樣衰

其實有冇人覺得真係好笑...

我